淨係睇哩場就知點解熱狗無trophy room了

成班不如轉行拍笑片算啦